校園戰線

831重要
9月2校園戰線開打同樣精采

記住831目標係不被捕
不傷亡
聽日會去行街唱聖詩
保護俾我發更大更深既夢的手足

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日唔係end game! 仲有校園戰線！！！

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel